郭台銘：我有渠道連繫到大陸的防疫單位 中國大陸疫情已經失控 千萬不要回大陸 一定要帶口罩

仆街啦

【台商郭台銘形容中國疫情失控】
【呼籲不要到中國大陸】
【「如果有大陸同胞坐在一起，一定要戴口罩」】

在大陸有大量投資的台商郭台銘發出警告，中國大陸的疫情已出現失控局面，嚴重情度不亞於SARS。

他呼籲台灣人過年時不要到大陸，「如果有大陸同胞跟你在坐在一起坐同一個車廂一定要戴口罩」。

#武漢
#新型冠狀病毒
#SARS
#沙士
#台商
#郭台銘

我冇渠道連繫

我都知啦

人地講野有牙力
我地靠常理推斷
但佢把口講出黎 幾乎判斷係事實

其實佢又識Trump，又熟中共
佢冇得去選總統真係嘥晒

連登講左咁耐既野，依家個世界先發現新大陸咁
有冇咁純情呀仲信共匪

呢單真係眾所周知啦
佢之前咁多單鳩up唔中仲話一定係事實

單眼佬都知啦

「如果有大陸同胞跟你在坐在一起坐同一個車廂一定要戴口罩」。
嚴重到呢個程度

堅料

郭台銘唔係郭文貴

以佢既地位，同李嘉誠講差唔多

你講緊郭台銘定郭文貴

佢話大陸同胞...

同咩胞，on99

大佬你咁樣我好難做...

Sorry 柒左唔好推

大陸同胞

係連登仔先咁瘋狂吹奏條空心菜，要台獨我不如揀賴清德啦

輕輕一推

Push

英雄所見略同

點都好過揀韓國瑜啦

你期望佢叫支那人

下
你睇下佢點管富士康d員工
一個慣左同政府合作欺壓員工既人
會尊重民主自由既價值？
呢條垃圾都好吹奏既？

郭台銘係台灣重要人物，如果佢係真心支持統一，台灣危矣

台灣竟然咁多人戴口罩

知己知彼百戰百勝吖大哥
政治都係講渠道講手段，好多嘢都係包裝

差啲想問范冰冰

佢啲9UP 命中率仲低過中孖T

諗起以前有個DJ攪錯左達文西同達爾文

仲講戴口罩
逃生啦

連員工跳樓係為左呃佢錢都講得出
佢有幾識包裝又有幾尊重人命？
可以搵武警搞自己d員工
口罩都唔願買
個撚個做到有塵肺病
睇錢睇到咁撚重
你包埋我個份啦

得罪d講句
冇病候完診都變有病啦
真係冇撚腦

呢種人等下世投胎做畜牲

中國人是要管的jpeg

對中國員工好又比人話台奸

與其比柒婆廢撚宗殺死，係咪真係應該

直接起義

上禮賓府政總先下手為強？

台灣首富講嘅 咁應該係真

世界上唔係得好同差
負返應有既責任係基本野
佢而家擺明係好撚差

希望文貴唔使跳樓

台灣一早有確診

咁各位識做架啦

佢講野講到好似病入膏肓咁想點

無計 爆撚到九彩

幫你推到眾所周知

推文回覆

回

成枝漂白水倒落去啲蝗度就差唔多

唔洗有渠道都知中共一定報細數

唔係報細數咁簡單；係廣散咗好耐，跟本冇報，班蝗全球走，跟本可能變咗 planet of the apes 咁，全球中招，好快猩猩統治地球

郭台銘參選總統唔係話要加深兩岸關係咩

從來投票唔係想投邊個，而係唔想投邊個

推

咁迫法
冇病都惹到有病

=============

黎緊港珠澳大橋會免通行費
港鐵免費來往羅湖同落馬洲站

公開左范冰冰d閃卡先講啦

中国人特色：執輸行頭慘過敗家

失控 失控 失控

佢唔係郭文貴，雖然我一刻腦海都閃過佢

S

咁都搞得錯

郭台銘作為可以直接入白宮搵侵侵一齊過聖誕嘅男人，我會相信佢嘅私人消息管道應該可信性非常高

好在泡菜魚激到佢退黨

笑左 咁都搵到5毛

當初退黨係想自己選，但最後怕韓國瑜有得賴令佢變成千古罪人而選擇放棄。如果佢早啲落決定唔選，留住個黨籍，今日好可能係佢接黨主席

退郭留魚係小英捉得最好嘅一步
要打都打個廢人

同郭鬥, 分分鐘輸

五大訴求 缺一不可

其實真係多謝國民黨硬推條垃圾魚出黎選

國民黨家務事又唔到蔡英文捉，純粹郭台銘太三心兩意

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

以為郭文貴
睇真啲原來係郭台銘講

屌你 笑9死我對你有咩好處

屌你老母公司班老屎忽過年仲要返大陸
公司又成撚日有大陸人過黎

新口號：肺炎送大禮 罷買中國製！

我地有
連登

郭總

佢地要嬲就嬲走資共產黨唔幫工人啦

反攻

董造謠，應該請各省（香港省必須）領導一齊去武漢郊遊。

同大陸有生意有廠的人必跪 無用架

台灣首富喎